家長secret: 教育局要開始普教幼/簡教中 了嗎？

內文較長，請各位家長耐心細讀

教育局 提供以下課程
2018/07/23 (星期一) - 2018/08/01 (星期三)

2018中小學及幼稚園教師普通話課程(幼稚園)

活動目標
#鼓勵幼稚園教師持續進修，#提升普通話水平

幼稚園教師 適用

中小學及特殊學校 適用

#其一 此課程教授粤方言和普通話的關係

在教育局的文件中 這個教師 持續進修 是有以下兩個進修講座。意味著，教育局鼓勵香港的幼稚園和中小學教師學習當中的知識和觀點，#並傳授給你和我的細路，或應用在教學之中。

#粵方言與普通話的語音關係
第一堂 就是佢。真是好重要。

僅提供/

局長，宜家個課程 是2018年7月的，宜家5月，夠曬新鮮啦。

#其二 教育局 有可能在掩蓋或誤導 課程內容

各家長留意，幼稚園版本 和 中小學版本 第一堂

幼稚園版本
#粵方言與普通話的語音關係

中小學版本
#粵語與普通話的語音關係

由上堂時間表可知，兩個標題不同，並非 是兩個不同的講座，而是同一個講座。這裡絕對有理由懷疑，#粵方言與普通話的語音關係 才是將要教授的內容，但被更改標題，避免引起公關災難。

咁你地明點解早前 教育局局長 唔知自己母語是咩？因為個課程2018年7月先開。佢未上堂。

教育局改左中小學的嗰張的標題，天有眼，佢漏左改幼稚園嗰張的標題！

《商品說明條例》(第362章) 涵蓋的範疇於二零一三年七月十九日全面執行，以禁止商戶對消費者作出某些不良營商手法，#包括就服務作出虛假商品說明、#誤導性遺漏、具威嚇性的營業行為、餌誘式廣告宣傳、先誘後轉銷售行為，以及不當地接受付款。

#其三

#漢字簡化發展歷程，可能就是殘體字的演變過程。教育局這次不止是提供不同的學者意見，直情是灌輸殘體字的歷史和優點給香港的 幼稚園，小學 及中學 教師。

唔好忘記，這是一個教育局提供的教師進修課程。

司馬昭之心，路人皆知！

#其四 對比2017年的課程，可能已經 有向 教師灌輸 #粤方言 的做法，只是標題被改，隻字遮天，沒被發現。

而且2017年，唯獨沒有 #漢字簡化發展歷程。 這是2018年新增的。用意何在，昭然若揭。

最後一張， 教育局在2017年 修訂了 #幼稚園教育課程指引。當中 新舊版本 的改變，我們現在重溫一次，實在令人猜想漣漣。

6月2日 就是小一派位放榜 叩門開始的大日子。

@家長Secrets 只是希望各位家長在考慮入讀邊間小學時 把 #仍然堅持粤教中 這個優點放得前一些。

因為，它們可能是最遲實行 #簡教中 的良心小學了。

死返支那咪唔使咁煩囉

推，居然無人理

做乜唔去大灣區教書

推

本末倒置

幫推啦屌

雖然身為一介草民做唔到啲乜

推到多啲人睇到

起碼俾啲做人老竇老母嘅巴絲

有啲準備都好

楊潤雄同蔡玉蓮真係賤種嚟
暗推普教中 廢通識 共式中史 乜都做齊

所以話做父母就算借錢都要供仔女讀國際學校
唔係就只會被人教一堆似是而非嘅嘢
自細連基本邏輯分析都唔識，做個真心膠 最後大個點會有成就呀

推推推

國際學校更加普教中，身教先最重要

香港人幾慘 高官就送晒子女出國/國際學校 但就推普廢粵同支那野 香港人就食屎

推

其實仲可以點

推 垃圾香港政府走狗

個post 勁快沉底

咁少人推既屌
不如樓主改過個標題再出多次

Push

教育局已被中共直接控制, 官方文年果堆拼音file名已可證明...
根本就要直接從源頭消滅你香港文化

唉 晨早開始左啦 班無恥狗官

仲有班家長話咩學好普通話促進競爭力所以要撐普教中
俾中共成個文化滅咗仲要多謝人都嚟唔切咁款

根本好撚多家長鐘意普通話，有家長因爲間小學係廣教中而唔揀添啦。
消滅廣東話，係政府仆街，但好多香港on9家長都有份造成。

呢啲野不嬲一步一步咁做架啦 一不離二

普教幼/簡教中 係一定會發生

係有班垃圾家長 唔識政治 又唔識歷史

學人講咩學普通話大勢所趨 第時返工有用

我擔保第時係支那人做你個仔女上司

你仔女識普通話 唔識講粵語 都係做下等人咋

學肥彭話齋，你夠唔夠膽殺曬倫敦派去愛爾蘭堆官員先

所有管理層都係由支那人控制

香港人仔女只會做底層被壓榨既一群

又或者做擦鞋狗 好似親中派咁 冇得say no

殺黎做咩 班港豬唔會多謝你

仲會怪你激嬲「阿爺」搞到佢地受罪

係喎

玩完了

港人治港 支那人治港？

港豬＿

01？